{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485202?place[place_type]=GID&place[gid]=2485202&place[latitude]=34.8857216363&place[longitude]=128.0095808082&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "편백나무아래"
    },
    "text": "干潟体験ができるペンションで、ヒノキの森がある位置です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご利用になりたい場合は、炭やグリルを現場でご利用いただけますし、価格は人数によって異なります。 客室ごとにバーベキューができるスペースが完備されており、雨天時や冬季にもご利用いただけます。 その他にも幼児基準で追加料金があり、36ヶ月以上から発生します。 無料Wi-Fiが提供され、ペットやペットとの同伴入室はできません。 駐車場はありますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 基準人数に応じて料金が設定されており、超過する人数は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合にはペンション管理人との協議が必要です。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。 ペットと一緒に入室可能な店舗でないところはペットとの入室が不可能であり、付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は状況によって変更される場合があり、予約管理には若干の時間差がある場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための手続きはありますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用になりたい場合は、炭やグリルを現場でご利用いただけますし、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューができるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにバーベキューができるスペースが完備されており、雨天時や冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児基準での追加料金について教えてください。",
            "answer": "幼児基準で追加料金があり、36ヶ月以上から発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットやペットとの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はありますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、どのようなケースがありますか？",
            "answer": "基準人数に応じて料金が設定されており、超過する人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室の最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 427
    }
}